旺角開始多人 （20:03）

今朝野餐冇人

算撚數

係街柒到6點

柒係見到好好好好多人拍拖

香港已死

本人在此宣布放棄香港了

放棄你咪返大灣區囉 ，收嗲啦屌你老母

講左喇隔離幾個post 己經無人
岩岩仲係度也文也武

唔洗覆。

戲院開番啦
好野